有冇日本通巴打可以將今日蘋果股畀香港人爆買同半澤直樹2講股票個段說話擺上日本本土論壇

呢啲gosip大眾娛樂嘢最引起到普通人注意，係一個好好嘅connect機會

畀日本仔知道ff劇入面嘅理想狀況喺現實畀香港人做到，應該好impressed

求日本通巴打出手

推

再推

三推，最好講埋香港人明知蘋果隨時畀人停牌香港人都照買，完全係為信念入股

四推，平時啲影相動漫cosplay交流討論應該好有效

五推，i mean影視

push

@周庭

六推，想像吓香港抗爭相關嘅料出現喺日本綜藝節目度

pish

午市先成班人衝入場仲話信念

七推，跟住啲搞笑藝人睇到單料畀啲例牌嘅驚奇er~反應

八推，呢嘢夠特別已經炒得起關注

琴晚先追到live半澤
都係諗起依套

其實抽身睇呢段嘢幾中二下尤其係資本主義社會，金融市場邊個同你講信念，賺到快錢就係信仰

九推，推到十就讓返路畀其他時事post

半澤直樹都係午市反彈炸

幫你推

正2345678chan個d有冇人擺到，個d貼地d

Push

入完依家驚聽日跌

周庭都拉埋了

拉

最後一推，一直覺得香港抗爭比較少pop culture references，呢個係個幾好嘅機會

等巴打出手開拓日本戰線

「株を買う事は、その会社を応援する事でもある。

株の値段には金額では表せない人の想いってのが詰まってる！

儲かるかどうかじゃなく、好きになれるかどうかで選んだ方が良いよ。

ラブレターを送りたくなるような会社をね。」

#半沢直樹2

今日再升左幾百%

巴打識日文？擺唔擺到上2chan/4chan個啲？

殘體字

邊段